新手想出棍仔

23歲 甩左p大半年 想出架棍仔日常渣下 筆直2-3萬 暫時心水係辣椒仔同mini cooper
同埋除左28car仲有咩地方可以睇二手盤？

唔考慮ae110 100 同echo

fit 仔啦, mini整死你

FIT FA1 111GT 點解唔考慮ECHO? 好車嚟

mini通常死啲咩？

我睇過john chan個車評話抵買 但個樣真係唔討好

Runx

出得2-3萬又唔想整
但係又唔要110 100 Echo
咁111囉

新手買返日本車好啲，講壞日本車都會壞，但係一定會比rj車可靠，由其你budget只係買到年份比較舊嘅車

CF4

$40000買到mk5了

swift sport 1.6NA
好玩過Fit仔

佢個波箱係咪真係咁易打柴 追過po啲人都屌佢個波箱

swift真係budget入面最岩心水既一架

典型bmw野 coil/sensor/水泵 嗰啲

gti個波箱都ok 但mk5預左要整其他濕碎野

利申 mk6r前車主 唔會再買vw

留名學野
啱啱外國搬返嚟住
香港都揸左3, 4年
想出返架gti過下手癮 慣左揸棍仔

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

比多少少 E90 點睇？